中環軍事碼頭附屬法例會自動生效

From rthk
//立法會議員朱凱廸和區諾軒指，張華峰議員在立法會會議提出休會待續的議案，不但未能修補社會撕裂，更會激發民憤。

立法會議員朱凱廸說，若立法會未能決議軍事碼頭附屬法例，會令已對特區政府和建制派不滿的市民更不滿。他相信，若本月29日軍事碼頭附屬法例自動生效，必定會有市民示威，甚至挑戰碼頭的保安命令。

立法會議員區諾軒表示，網上討論區已計劃29日抗議，七一只會更多人上街。//

香港人真係辛苦死

推 呢單野都好重要！！！

push

拎返番來呀 唔好俾佢割出去呀